給所有和理勇嘅任務:CCTV

保護自己
保護其他手足

每個人都做多一步

情報真係好重要
由其係敵人好大機會實時access倒嘅"眼"

唔好再要勇武做晒所有野得唔得?

光復香港

時代革命

要所有CCTV都遮哂
入罪主要證據嚟
反而高空cam有咩方法

開遮
帶梯?有啲難

搞得一個得一個

太陽眼鏡啊

無錯
前題係一定要保護咗自己先

唔好再要勇武做晒所有野

見一個cctv搞一個cctv

態度正確

就算係唔關事嘅鋪頭到好
popo有搜查令就可以拎紀錄
始終對我哋不利

當然 我冇話下下要用最簡單直接嘅方法做
貼張memo紙上去都得架

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

好

起義!

裝修前後都要注意CCTV

自拍神棍

油漆掃

油漆